【倒錢落海】上環My Central首現撻大定 長實沒收200萬

長實地產（1113）與市建局合作的上環嘉咸街My Central，剛錄得首宗撻大定個案。土地註冊處資料顯示，15樓C室，實用面積674方呎，兩房間隔，去年11月原以2,000.5萬元售出，呎價29,681元，本月2日已終止買賣合約，買家是次撻定料被發展商沒收10%定金，損失200萬元。

撻定陸續有來

好多負面新聞
開始不安
原來到左跌市真係來臨既時候 係會咁不安

唔會跌

就黎跌到仆街

輸1成好過輸5成啦

200萬都只係散紙